[最新] 中國外交部: 被扣12名港人企圖將香港從中國分裂出去

Source: Now 新聞

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

其實唔駛救. 中共最好處死佢地.

咁香港人先會有決心, 唔係9行捐錢行善mode.

送中示範.....

雖然好似好黑心
但你講得冇錯

上綱上線後
佢地好難返來
除左武裝救授

推

其實樓主係咪應該search下先出post, 出面都已經有好多個

即係同外國承認違反人權濫捕

意圖分裂國家
係任何一個民主國家都係合法民主權利

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

咁又點？都要送返嚟香港審㗎！

更加趕住移民咋，以為香港人有心冇裝起義咩